又大做文章，快啲入嚟report 爆佢

比啲廢老睇到又瘋傳了